# Korean translation for classicmenu-indicator
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the classicmenu-indicator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: classicmenu-indicator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-13 01:15+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-03 15:12+0000\n"
"Last-Translator: cuwoom <suung.jo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-08-17 22:24+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18169)\n"

#: ../classicmenu_indicator/about.py:20
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Hur, Seok https://launchpad.net/~ludishur\n"
"  cuwoom https://launchpad.net/~suung-jo"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:218
msgid "Reload menu"
msgstr "메뉴 새로고침"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:230
msgid "Go to Web Page"
msgstr "홈페이지로 가기"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:238
#, python-format
msgid "Report a bug in %s"
msgstr "%s 대한 버그 신고"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:244
msgid "Help with Translations"
msgstr "번역 도움 주기"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:250
msgid "Donate via Flattr"
msgstr "Flattr를 통해 기부하기"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:256
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "PayPal을 통해 기부하기"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:263
#, python-format
msgid "Quit %s"
msgstr "%s 종료"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:340
msgid "Updating menu..."
msgstr "메뉴 갱신중"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:341
msgid "Please wait"
msgstr "잠시 기다리십시오."

#: ../classicmenu_indicator/dialogs.py:128
msgid "Any files"
msgstr ""

#: ../data/desktop/classicmenu-indicator.desktop.in.h:1
#: ../data/autostart/classicmenu-indicator.desktop.in.h:1
msgid "ClassicMenu Indicator"
msgstr "클래식메뉴 인디케이터"

#: ../data/desktop/classicmenu-indicator.desktop.in.h:2
#: ../data/autostart/classicmenu-indicator.desktop.in.h:2
msgid "Indicator applet to show the Gnome Classic main menu"
msgstr "그놈 클래식 메인 메뉴를 보여주는 지시 애플릿"

#: ../data/desktop/classicmenu-indicator.desktop.in.h:3
msgid "Application Menu"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:1
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:2
msgid "Set to defaults"
msgstr "기본값으로 설정"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:3
msgid ""
"ClassicMenu Indicator doesn't come with its own menu definition but uses "
"standard menu definitions already present on most systems. You can modify "
"this menu definitions using menu editors like Alacarte, MenuLibre or similar "
"ones.\n"
"\n"
"You have to select at least one menu defintion in order to ClassicMenu "
"Indicator displaying a menu. If you select more then one menu definition all "
"definitions are used in the order they appear on the right."
msgstr ""
"클래식메뉴 인디케이터는 별도 자체 메뉴 정의가 없으며 시스템상 정의된 메뉴를 사용합니다. 또한 Alacarte 또는 MenuLibre "
"같은 툴을 통하여 직접 메뉴를 편집할수 있습니다."

#: ../data/ui/preferences.ui.h:6
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:8
msgid "Use standard menu"
msgstr "표준 메뉴 사용"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:9
msgid ">>>"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:10
msgid "<<<"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:11
msgid "Menus"
msgstr "메뉴"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:12
msgid "Show menu icons:"
msgstr "메뉴 아이콘 보기"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:13
msgid "Show hidden entries:"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:14
msgid "Use tooltips:"
msgstr "툴팁 사용"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:15
msgid "Icon:"
msgstr "아이콘:"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:16
msgid "Old icon"
msgstr "고전 아이콘"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:17
msgid "New Icon (dark)"
msgstr "새 아이콘 (dark)"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:18
msgid "New Icon (light)"
msgstr "새 아이콘 (light)"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:19
msgid "New Icon (auto)"
msgstr "새 아이콘 (auto)"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:20
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:21
msgid "<small>(doesn't work in some environments)</small>"
msgstr "일부 환경에서 작동되지 않습니다."

#: ../data/ui/preferences.ui.h:22
msgid ""
"Some menu definitions don't include extra menus like the ones for Wine. \n"
"ClassicMenu Indicator can add them. If your menu definitions include them, "
"too, you will see them twice."
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:24
msgid "Add extra/Wine menus:"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:25
msgid ""
"Do you want an additional single menu that contains all apps in alphabetical "
"order?"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:26
msgid "Add menu with all apps:"
msgstr "모든 프로그램 메뉴 추가"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:27
msgid ""
"Some menu definition don't include extra menus like the ones used by Wine. \n"
"Do you want ClassicMenu Indicator to add those extra menus?"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:29
msgid "<small>(if available)</small>"
msgstr "가능한경우"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:30
msgid "Settings"
msgstr "설정"
